共匪：《基本法》第一章第一條列明港中一體 永續基本法是個好東西

董建華：時間會證明港區國安法不影響司法獨立

全國政協副主席董建華表示，《港區國安法》有效防止外國反華勢力，利用香港作為分裂祖國的基地，針對的是極少數危害國家安全的犯罪份子，絕對不會影響廣大市民享有的合法權利和自由，絕對不會影響香港的獨立司法權和終審權，相信時間會證明一切。

董建華在團結香港基金的講座致辭時表示，今年是《基本法》頒布30周年，希望大家正確認識《基本法》的精神，「一國」是「兩制」的前提，國家的《憲法》是《基本法》的根源，行政主導是香港成功的基石，循序漸進是政治發展的原則，他希望大家共同維護特區憲制基礎，推動一國兩制行穩致遠。

原文網址：

老懵董你幾時賠返條命畀老人家呀

熱狗

敗晒老豆副身家嘅二世祖有咩資格教人做嘢